03年沙士vs19年武漢肺炎

邊個大鑊啲？
沙士時間短啲但死多啲人同埋香港變疫埠經濟重創樓價大跌失業率超過8%
武漢肺炎時間長好多但殺傷力低好多暫時只係死咗百幾件廢老失業率低過7%樓價繼續GOGOGO

沙士
武漢肺炎